個人小小見解 趁未區選之前先發制人

11月區選
傻既都知建制會係呢次到玩撚完
咁應該點做呢 緊係用緊急法阻止選舉啦
有咩藉口？就會話手足日日裝修 搞到香港好撚危險
所以選舉果日會好撚危險 都係推遲/原班人馬續任算了
有咩方法阻止狗府咁做？我唔知work唔work但可以試下民間記者會宣讀聲明/眾籌登晒全港甚至世界各地既頭條/保證手足果日絕對唔會亂郁
點解咁早做定？香港人係好第一印象 如果呢個focus 比狗府搶撚左先 塑造暴徒形象 咁就真係唔洗選都似
所以最好就盡快先發制人
到時狗府有藉口既話 大家又可以拎正牌裝修師傅上身了歡迎大家交流分享睇法

光復香港 時代革命
狗同政府一定會有一日係被清算

「緊急」要草船借箭！！！

自推1/10

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

同意, 先旨聲明, 如果有事都肯定係建制自編自導!!!

自推2/10

Push

自推3/10

自推4/10

好贊成 嗰日我哋要係全民休息日
前前後後都可以做嘢
但係當日就一定唔可以做任何野

自推5/10